陳冠希在上海被公安帶走

有冇人知咩事？

無非都係衰果味野

係咪同上級啲女搞完

暫時未知帶走陳冠希的男子的確實身份，有指保安，亦有指應是公安。而事後網上有傳他被帶走的原因，是「外籍人士沒有登記就進行商業演出」；而「陳冠希國際聯盟」微博安撫粉絲：「陳冠希已經平安離開。請各位粉絲不要擔心。」

事後網路傳出他被帶走的原因是「外籍人士沒有登記就進行商業演出」，而「陳冠希國際聯盟」微博安撫粉絲：「陳冠希已經平安離開。請各位粉絲不要擔心。」（娛樂中心／綜合報導）

個理由又幾正路喎

迫佢交出短片？